〖影帝上身〗撞死女童返肇事司機逃逸後折返現場扮成路人：是誰撞的？

笑撚死

貴州貴陽市雲岩區一名1歲半女童，周四（6日）上午在所住屋苑的停車場內，被一輛私家車撞倒，送往醫院搶救無效死亡。有指肇事司機在逃逸後折返現場，更扮成路人查問。當地警方透露，目前肇事司機已經自首，事故原因仍有待進一步調查。

屋苑居民稱，事發於周四上午8時10分左右，當時女童的母親抱着被撞倒後的孩子向旁人求助，「太可怕了，我當時看到那個媽媽抱起滿身是血的娃娃都在發抖」；而不幸被撞死的女童，據說是家中好不容易才誕下的「二胎」。

另有居民表示，事發時肇事司機將停在車位的私家車開出之際，女童跑出被撞倒，私家車後輪壓在她的頭上，而司機未有即時停下，反而驅車停在屋苑範圍內的一家超市外，「隨後司機回到現場，手中夾一個包，假裝在那兒問是誰撞的」。

居民透露，事發停車場進出的車輛大多數是屋苑業主的車和的士，「一般這個路段行人比較少，那些車都開得很快」；居民又指，事發路段的閉路電視形同虛設，有等於無。

就咁由得個歲零嘅靚妹係停車場跑？

大陸啲細路淨係識跑車行嘅路

頭都壓爆

大陸人唔識照顧同教仔